# R Introduction

Este material, escrito em português, contém uma introdução ao uso do R, voltado para alunos interessados em aprender rapidamente os princípios básicos de programação para poder conduzir algumas análises estatísticas de dados obtidos experimentalmente